想送本書比香港警察慰勞佢地

但係呢本會唔會太深？

我諗基本上有字嘅已經唔得
呀sir日理萬機咁得閒同你睇書呀

唔識字已經揾左本殘體字

兒無首？竟敢嘲諷差役群龍無首？該當辱警罪！